可唔可以唔好再叫佢哋狗

我屋企隻狗仔好得意 最多比佢哋係賤種芝娃娃

光復香港 時代革命